元朗有咩好食

有冇好介紹

譚仔

好食

屎丫 屎岩你食

好好笑？覺得自己好威？

7日鮮

冇性欲

利群樓

no sex wif 陌生人

牛屎

無，好食少少迫到仆街。

又新街魚肉燒賣

B仔涼粉
極力推介 超好食

食完次次都好似好濟濟 可能我食慣平魚溶燒賣

以前彪記好正

我住元朗

記得以前元廣 診所附近有間手抓餅食 而家無左 去左邊？邊到有得食

嗰間嘢唔停轉手 以前酸辣粉好正

有冇食過牛氣沖天？ 雖然都係彪記好味d 但呢間我覺得已經係元朗最好

喺邊 牛魔王就食過 唔正的

魚一 lunch 抵屌

雞地
牛魔王之前好多人吹奏但我冇食過

發記雞粥

Hey Joyce
元朗食天奴啦

搵日試下 以前爽爽好正

佢個雞雜炒河好正

好食啲雞脾

牛氣沖天好垃圾
個湯唔差，但D河粉同牛腩真係垃圾到

想食肥腩伊

我自己鍾意食發記，成記豬扒同過橋麵霸王雞檔，仲有彩沾麵

我冇食過彩沾麵 好想食

小食既就燒賣王后，鬼巴士如果唔係太鹹都幾正

鬼巴士好食
你覺唔覺得元朗啲特色雞蛋仔好搵笨好貴呀

我食丸米 冇試過其他嘢

你食唔食狗肉？元朗有蝻亞狗肉，但要自己捉

彩出名之前我成日去 但依家要排隊就冇乜點去

好想食伊麵

唔食

你都住元朗？

係 以前元朗真係多好嘢食 但俾新假期報完啲鋪俾人加租全部唔係執就係變得唔好食

過橋麵檔

元朗以前啲嘢好平而家起晒啲新樓同大形樓盤 乜都貴

雞雞正呀

好似搬左去龍門居

新開有間專賣臭豆腐，超正

好遠

我唔食的

小鍋米線。招牌

喺邊係咪嘉誠後巷附近

無錯。除星林居之外諗唔到有間好食過佢

嘉麗園沙爹牛麵，凌晨/早餐先有得食

又新街間海南雞 好似叫孖寶？ 啲雞好滑

係孖寶

天鴻燒鵝

放題就極尚大瀛喜

點心蒸飯就老馮茶居

小鍋米線
招牌米線小辣
南乳雞+雲吞+紫菜冇得輸
雲吞真心好食

發記粥

三多雞脾

魚一lunch

漁民麵館，全部都係花膠

丸係終極垃圾 掛住彪記根丸

士林台灣麵 千色後面個間 雞排最好食

弘

石崗咖哩

重口味黎講佢算好正

法國小館唔錯
pizza好好食

肥仔冇再做
做回本業賣生果

合興車仔麵

金記金錢雞飯

仁樂坊安娜餐廳

正記

裕景坊果邊既 小菜蒸魚飯就榮康 隔離上海面家既面同d泡菜炒飯 牛肉餅都正
校長燒肉lunch放題都抵食 料唔差
船長餐廳早餐d面餐好食同抵 午餐都幾好
越北推介豬扒檬
嘉誠後巷有間泰國野 lunch有餐性價比好高下
泰國野晚餐就舊b仔隔離果間
肥姐蠔餅
梁記餃子 諗到再講

弘呀 笑左呀

食家
船長聽聞5點開始嗰派抵D
我冇幫襯過

海麵家喺邊㗎

腐B 不要離我太遠

稚。日本料理

梁記餃子

彪記真係100分

標記真係無撚敵，勝利行撚開

元朗大把好野食啦

士林台灣麵 漁民麵館

標記好似唔同彪記
彪記之後喺同位置開咗間標記

漁民好味

唔記得邊間係好食嗰間，樣樣部位都有嗰間掂

安娜

真係好食?

意情濃

唔差囉 緣間放題都唔差

喺邊㗎

識食一定食南記同沙爹王。

係咪落地牢嗰間 好好味

係

沙爹王

元朗合益冷麵

正到不得了

好味?

唔會。好好食

以前成日食撈撈 次次多蒜蓉 個口勁臭

如果唔想食凍野 可以試下大橋街市附近個間合興車仔麵

想試

一定要食佢個辣汁

冇食過

舊合益冷麵
為食街蠔餅
(肥姐難食左好撚多)
肥姐隔離間外賣鋪
元朗西總站魚蛋燒賣
咖喱至尊
新B對面食粥既鋪頭
東哥飲茶
天奴豬扒
貳郎雞扒飯
南北店

船長好好味

新圖書館對面 btw 唔做晚市

Brother5
肥姐蠔餅旁邊間意粉
巴士總站昌記
小松鼠
一哥點心
銘師傅
隱
篤篤車
馬田路有間雞煲
亞萊嘜嘜

以下Yoho mall嘅
Iberico
家上海
霸王川莊
日式吉烈專門店
錦麗

你識貨 同年代

邊間？

彩 必食

皇后好撚難食

皇后d燒賣成日未熟就賣

東哥點心
荷葉蒸飯好正

仲有發記 腸粉

東哥喺邊

老婆餅？

又新街果頭
泛后直行 過幾個鋪頭就到
元朗好似有幾間分店

好想食

鬼巴士

我冇試過唔熟

泗記？

唔好話我唔私心推介，一定要試永年嘅車仔麵。

試完就知道其他嗰幾間有幾好/member]

貳郎執咗啦

元朗ICAC後面, 蠔之味入面有好多間野, 最入有間炒飯, 好正

鄉議局附近有間叫cafe唔知乜野
係泊車位附近街口
個雞扒飯 啲雞大塊到就我食兩餐
下午茶炸脾又係勁大隻

補圖

夏捌月 其實午餐都叫做平平地又高質

雲貴軒
雞地河內越南野
共通點係好大碗

月經

我記得當年我比錢 唔小心將張 膠十蚊紙扔左落油鑊度 佢都照整比我

弘b 分隔開 過了十秒我便懷念

撈撈好正 邊度又好食又抵撈撈食呀 上次入天水圍十蚊得四包 以前食都有五六包

多色加汁

花甲粉好正！ 45蚊大大兜（加一餸）

試過食排骨飯﹑牛肉又梅又削有異味 不了

貴價版

天奴

out啦

咩係貴價版

10蚊有4包差不多

去元朗一定要食b記 食完返唔到轉頭

有兩間

法國小屋

小巴站冇冷氣係原裝
另一間係copy

西關粥品再行前少少
但因為唔業主續租,冇做落去了